其實單虐殺女童案仲有無得打？

依家單嘢日日都有新料流出(越睇越嬲 同心痛 )
先唔講啲料係咪全部真
但社會上嘅睇法已經傾向一面倒

如果將來審單嘢要陪審團
到時其實好大機會班陪審團已經有咗先入為主嘅概念
咁有無問題？
仲會唔會有機會俾佢地打得甩呢？或者判誤殺判輕啲？

有無爸絲打識法律可以解答一下？